<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="10"><page Index="1"><![CDATA[G R I Y A   M E R P A T I   M    A S   -   T A N G E R A N G

                               Perumahan Griya Merpati Mas Blok C. 31 No. 11 – 14 Tangerang – Banten. 15133
                                        Sekretariat: (021) 5901758  -  gki_gmm@yahoo.com
                                   Channel WhatsApp: s.id/gki-gmm Website Sinode GKI: www.sinodegki.org
                               Pdt. Rumenta Santyani Manurung  HP. 0821-2288-6674 –  rettasz82@gmail.com
                                          Perlawatan: Ibu Sri Alin  0821-1094-3334


       TEMA          :“MENJADI JEMAAT                     YANG BERPERAN”
       S UB  TEM A  :  J e m a a t   m e n y a t a k a n   k e s e d i a a n   b e r b a g i


                       r u a n g   d a l a m   k e h i d u p a n   b e r s a m a .









                            JENIS KEGIATAN      WAKTU     HARI

                          Kebaktian Umum
                              Kebaktian Umum I   07.00  WIB     Minggu

                              Kebaktian Umum II   09.00  WIB     Minggu

                          Kebaktian ASM

                              Kelas 3 – 8     07.00  WIB     Minggu
                              Batita – Kelas 2    09.00  WIB     Minggu

                           Kebaktian           11.00  WIB     Minggu
                           Remaja & Pemuda

                           Persekutuan
                           Dewasa              16.00  WIB     Sabtu






                                            JAM KERJA
         Rekening Pembangunan        Senin – Jumat   09.00 - 17.00    Rekening:


                Gereja:                Kamis      14.00 - 21.00   GKI Griya Merpati Mas

          GKI Griya Merpati Mas        Sabtu      09.00 - 13.00        Mandiri

         BCA KCP Perum Cibodas         Minggu     07.00 - 16.00   Kisamaun – Tangerang

                                       Senin
             No. 7131592314            Jumat    Libur Pendeta & TU   No. 155-00-0472739-5

                                                  Libur Koster
              a/n Sutanto &                                              a/n
         Albherd Ramadhan Putra                                 Gereja Kristen Indonesia


        Edisi. 07 – Tahun Ke-21                              Minggu, 03 November 2024




         Untuk Kalangan Sendiri                  1.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="2"><![CDATA[KEBAKTIAN UMUM - Minggu, 03 November 2024
                             Kebaktian Umum I pk. 07.00 WIB   Kebaktian Umum II pk. 09.00 WIB
           PELAYAN FIRMAN
                             Pdt. Rumenta Santyani Manurung   Pdt. Rumenta Santyani Manurung
             Asal Gereja        GKI GRIYA MERPATI MAS          GKI GRIYA MERPATI MAS
               Tema             “KASIHILAH TUHAN ALLAHMU”
                            Bacaan I: Ulangan 6: 1-9       Bacaan II: Ibrani 9: 11-14
               Bacaan
                            Antar Bacaan: Mazmur 119: 1-8   Injil: Markus 12: 28-34

           Organis / Pemusik    Bpk. Marsudi & Bpk. Harefa    Bpk. Marsudi & Bpk. Harefa
              Prokantor          Ibu Haryanti & Sdri. Keiza   Ibu Haryanti & Sdri. Keiza
             Multimedia               Sdr. Tanto                     Sdri. Viola
           Pnt. Pendamping     Pnt. Christina Ellen Pardede     Pnt. Heriwandi Saputro
            Pelayan Liturgi         Pnt. Osda Sinaga             Pnt. Liberty Sitorus
              Bacaan 1              Ibu Rosmalawati           Sdri. Ofrince Mardiana Millu
              Bacaan 2          Pnt. Henni Indriani Rusadi       Pnt. Leonard Gultom
           Ringkasan Warta        Pnt. Esteman Ndraha               Pnt. Sutrisno
         Pengakuan Iman Rasuli    Pnt. Hendrik S. Millu          Pnt. Donny Sutiono
            Persembahan       Pnt. Mawar Valentina Hutauruk    Pnt. Liston A.R Pakpahan
          Penanggungjawab         Pnt. Esteman Ndraha               Pnt. Sutrisno
                                   Pnt. Daniel Suwito         Pnt. Dwi Rahayu Ning Tyas
          Penyambut Jemaat
                                Pnt. Henni Indriani Rusadi       Pnt. Leonard Gultom
            Sound System              Sdr. Barens                    Sdr. Johan
























         Untuk Kalangan Sendiri                  2.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="3"><![CDATA[Renungan

                                  LEBIH DARI RITUAL
                                        Markus 12:28-34

        Memang mengasihi Dia dengan segenap hati dan dengan segenap pengertian dan dengan
          segenap kekuatan, dan juga mengasihi sesama manusia seperti diri sendiri jauh lebih
                     utama daripada semua kurban bakaran dan kurban lainnya.
                                         (Markus 12:33)

             Seorang  rohaniwan  mengambil  waktu  retret  selama  satu  bulan  untuk
        merenungkan kasih Allah dalam hidupnya setelah menjalani tiga puluh tahun masa
        pelayanan.  Usai  retret,  ia  dijemput  oleh  kawannya  yang  mengabarkan  bahwa
        adiknya baru saja dilantik menjadi ketua para rohaniwan. Mendengar itu, mukanya
        memerah, ia membanting kopernya dan berteriak, “Kok bisa dia menjadi ketua?
        Mana becus dia! Seharusnya aku lebih pantas!” Sang kawan mengelus dada dan
        berujar dalam hati, “Sia-sialah dia melakukan perenungan soal kasih Allah.”

             Dalam percakapan antara seorang ahli Taurat dengan Yesus mengenai hukum
        yang terutama, jelas bahwa kasih kepada Allah harus dilakukan dengan segenap
        hati dan jiwa secara eksklusif (khusus), tetapi pada saat yang sama kasih kepada
        Allah itu juga harus diwujudkan secara inklusif (terbuka) kepada sesama manusia.
        Sang  ahli  Taurat  menegaskan  bahwa  kasih  kepada  Allah  dan  sesama  itu  lebih
        utama daripada ritual kurban bakaran. Hal ini ditanggapi oleh Yesus dengan pujian
        bahwa ahli Taurat itu tidak jauh dari kerajaan Allah.

             Seringkali, kita mudah menggaungkan soal kasih dalam ibadah, khotbah, dan
        berbagai kegiatan gereja. Tetapi apalah arti kasih itu jika hanya sebatas ritual saja?
        Penegasan  mengenai  kasih  yang  lebih  utama  daripada  ritual  bukan  berarti  kita
        meremehkan ibadah, melainkan kasih itu tidak boleh berhenti hanya di dalam ritual
        ibadah saja. Itu berarti kasih harus selalu kita maknai sebagai bentuk bakti kita
        kepada Allah. Jika tidak, maka sia-sialah ibadah kita.





                                           REFLEKSI:
          Apakah selama ini kasih kita hanya sebatas ritual ibadah? Jika tidak, bagaimana kasih
                                yang kita hayati dalam keseharian?




         Untuk Kalangan Sendiri                  3.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="4"><![CDATA[Majelis Jemaat dan Pengurus Komisi Pelawat mengucapkan:
                                    “SELAMAT ULANG TAHUN”
                       Kepada yang berulang tahun dari tanggal 03 November sd 09 November 2024.
           NAMA                                  TANGGAL LAHIR           WILAYAH
           Novi Irawati                            03 November              1
           Elis Christabel Sitorus                 03 November              2
           Steven Nathanael                        03 November              5
           Jaison Saragih                          03 November              6
           Jennifer Brenda                         04 November              1
           Clara Lathisa Aquina Lase               04 November              6
           Yemima Panglipuringtyas                 06 November              3
           Christina Simanjuntak                   06 November              3
           Arwati                                  06 November              6
           Tina Sinaga                             07 November              2
           Novelia agata                           07 November              6
           Johannes Richard Bangoeriwoe            08 November              2
           Budi Arianto Sebayang                   08 November              6
           Dorman jaya lase                        08 November              6
           Thalitha Evelyne Henri Millu            08 November              6
           Cleopatra Almatore Timothy              09 November              1
           Raja David Hutauruk                     09 November              2
                “Ajarlah kami menghitung hari-hari kami sedemikian, sehingga kami beroleh hati yang bijaksana” (Mazmur 90:12)

       Mohon maaf apabila terjadi kesalahan dalam penulisan nama atau tanggal dan bilamana ada diantara Saudara yang berulang tahun antara
                  tanggal tersebut di atas namun belum tercetak/tertulis atau Saudara pindah alamat harap menghubungi
          Sekretariat GKI Griya Merpati Mas atau pengurus Komisi Pelawat. Atas perhatiannya diucapkan terima kasih. Tuhan memberkati.
       Pokok-Pokok Doa Syafaat
        a.  Jemaat yang sakit dirumah atau di Rumah Sakit: Ananda Wikan Wicaksono, Ibu Risma Tobing, Ibu Kelenora

          Hutauruk, Ibu Sofi, Ibu Ngatiyem, Ibu Rosmanny Panjaitan, Pnt. Henni Indriani Rusadi, Adley Samuel,
          Evelyn Rebbeca Agatha, Bpk. Sumo Miharjo, Bpk. L. Simatupang, Bpk. Makmur Manalu, Ibu Dewi Pakpahan,
          Ibu Sri Suparti Ningsih, Ibu Eritama Siahaan, Bpk. Sukirin, Ibu Riana Retna Tampubolon, Bezaleel Sandy,
          Bezisokhi Lase, Frets Hutueli, Harapan Sitinjak, Robinson Sihombing, Bpk. Elphianus Harefa, Crystia Putri
          Dwi Astuti, Dewando Munthe, Ibu Ruchayah dan Bpk. Simangunsong.
        b.    Ulang tahun dari tgl. 03 November sd 09 November 2024.
        c.    Pembangunan Jemaat GKI Griya Merpati Mas.
        d.    Perayaan Natal 2024 dan Tahun Baru 2025
        e.    Bangsa dan Negara Indonesia.

                             BACAAN ALKITAB SEPEKAN
                Hari             Bacaan               Hari              Bacaan
           Senin,          Ulangan 6:10-25;    Kamis,            Bilangan 36:1-13;
           04 November 2024   Roma 12:17-21, 13:8-10   07 November 2024   Roma 5:6-11
           Selasa,         Ulangan 28:58-29:1;    Jumat,         Ulangan 15:1-11;
           05 November 2024   Kisah Para Rasul 7:17-29   08 November 2024   Ibrani 9:15-24
           Rabu,           Mikha 6:1-8;        Sabtu,            Ulangan 24:17-22;
           06 November 2024   Yohanes 13:31-35   09 November 2024   Markus 11:12-14, 20-24

                      Salah satu Program Jemaat GKI Griya Merpati Mas tahun 2024 adalah mengajak jemaat
        semakin akrab dengan Firman Tuhan. Karena itu setiap hari Minggu dalam Warta Jemaat dicantumkan “BACAAN ALKITAB SEPEKAN”.
                 Marilah seluruh Jemaat GKI Griya Merpati Mas semakin akrab membaca dan mendalami Firman Tuhan.
                                  


         Untuk Kalangan Sendiri                  4.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="5"><![CDATA[Sekretariat

       Saluran/Channel WhatsApp
       Diberitahukan kepada Jemaat dan Simpatisan GKI Griya Merpati Mas bahwa, GKI Griya Merpati Mas kini mempunyai
       Channel  WhatsApp,  Jemaat  dan  Simpatisan  GKI  Griya  Merpati  Mas  bisa  mendapatkan  informasi  terkini  tentang
       kegiatan-kegiatan  gereja  hanya  dengan  mengikuti  Saluran/Channel  WhatsApp  GKI  Griya  Merpati  Mas.  Link
       Saluran/Channel WhatsApp s.id/gki-gmm

                                 Bidang Persekutuan

       Kebaktian Remaja - Pemuda
       Kebaktian Remaja - Pemuda pada hari Minggu, 10 November 2024 Pukul 11.00 WIB, bertempat di Ruang Kebaktian.
       Tema          : MERENCANAKAN MASA DEPAN
       Bacaan        : Mazmur 146
       Pelayan Firman    : Pdt. Suhud Setyo Wardono
       Pendamping    : Pnt. Henni Indriani Rusadi
       Warta ini sekaligus sebagai undangan.
       Persekutuan Dewasa
       Persekutuan Dewasa pada hari Sabtu, 09 November 2024 Pukul 16.00 WIB, bertempat di Ruang Kebaktian.
       Tema          : YESUS DAN POHON ARA
       Bacaan        : MARKUS 11: 12-14, 20-24
       Pelayan Firman    : Pnt. Henni Indriani Rusadi
       Warta ini sekaligus sebagai undangan.

       Amplop Persembahan Masa Raya Natal 2024
       Diberitahukan  kepada  Jemaat  dan  Simpatisan  GKI  Griya  Merpati  Mas,  bahwa  mulai  pada  hari  ini  Minggu,  10
       November 2024 akan diedarkan Amplop Persembahan khusus untuk rangkaian kegiatan Masa Raya Natal 2024.
       Pengembalian atau penyerahan Amplop Persembahan terakhir pada hari Minggu, 15 Desember 2024 atau dapat
       juga disampaikan melalui Penatua Pendamping Wilayah atau Koordinator Wilayah masing-masing. Atau bisa ditransfer
       melalui rekening gereja GKI Griya Merpati Mas Mandiri Kisamaun – Tangerang No. 155-00-0472739-5 a/n
       Gereja Kristen Indonesia. Kiranya Jemaat dapat mendukung dan mempersiapkannya. Tuhan Yesus memberkati
       kita semua.

                                  Bidang Pembinaan

       Tayangan Youtube YKB “Kiddy” Anak
       Diberitahukan kepada Jemaat dan Simpatisan GKI Griya Merpati Mas, bahwa Renungan Harian Anak “Kiddy” tayang
       setiap hari senin – sabtu di channel Youtube YKB TV.

                                     Komisi Musik
       Paduan Suara GKI GMM
       Majelis Jemaat GKI Griya Merpati Mas melalui Komisi Musik, memberitahukan kepada Jemaat dan Simpatisan GKI
       Griya Merpati Mas bahwa komisi musik akan melakukan pembentukan kembali Paduan Suara dan kegiatan paduan
       suara ini akan dibimbing oleh pelatih musik, kami mengundang kepada Jemaat dan Simpatisan untuk berpartisipasi
       dalam paduan suara tersebut. Bagi Jemaat & Simpatisan diundang untuk hadir pada hari Selasa (Minggu ke 2 dan
       4) pukul 19.30 WIB di Ruang Ibadah GKI Griya Merpati Mas.

                                   




         Untuk Kalangan Sendiri                  5.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="6"><![CDATA[Bidang Kesaksian & Pelayanan

       Jadwal Kerja Bakti Lingkungan Gereja
       Berdasarkan masukan dari ketua RT setempat dan warga sekitar sebagai bentuk kepedulian terhadap kebersihan
       lingkungan area parkir gereja & area taman, gereja diminta ikut berpartisipasi dalam merawat kebersihan lingkungan.
       Berikut jadwal kerja bakti berdasarkan wilayah:

              Tanggal            Partisipan
        Sabtu, 09 November 2024   Wilayah 3
        Sabtu, 23 November 2024   Wilayah 5
        Sabtu, 07 Desember 2024   Wilayah 6
       Dimohon partisipasi dan kerjasama Bapak Ibu turut ambil bagian dalam kegiatan ini. Tuhan Yesus memberkati

                              Bidang Sarana Penunjang

       Bina Organis GKI Griya Merpati Mas
       Majelis Jemaat melalui Komisi Musik saat ini sedang mencari Jemaat (Remaja dan Pemuda)  untuk bergabung dalam
       Tim Organis Gereja. Bagi yang berminat untuk menjadi Organis Gereja dapat mendaftarkan diri kepada Komisi Musik
       GKI Griya Merpati Mas dan selanjutnya akan dibimbing dan dilatih secara profesional. Proses pelatihan mulai diadakan
       bulan September 2023, berikut kriteria peserta pelatihan organis gereja:

           - Usia minimal 13 tahun                - Bersedia menjadi Pemusik di Gereja
           - Sudah memiliki dasar bermusik (keyboard)    - Bersedia dilibatkan dalam pelayanan Gerejawi
           - Mempunyai alat musik sendiri (keyboard). Jika tidak memiliki keyboard, bisa tetap ikut latihan

       Pendaftaran & informasi lebih lanjut dapat menghubungi Komisi Musik (Pnt. Wiyata & Bpk. Marsudi).
       Kartu Bulanan
       Diberitahukan kepada Jemaat bahwa, pada hari Minggu, 7 Januari 2024 telah diterbitkan kartu persembahan bulanan
       tahun  2024.  Bagi  Jemaat  yang  belum  menerima  kartu  persembahan  bulanan  tahun  2024/ada  perubahan  data
       (alamat) dan bagi Bapak/Ibu Simpatisan yang rindu untuk memberikan ucapan syukur dengan kartu persembahan
       bulanan, dapat menghubungi Majelis Jemaat GKI Griya Merpati Mas / Tata Usaha GKI Griya Merpati Mas.
       Keamanan Dan Ketertiban Kendaraan Bermotor
       Himbauan  untuk  Jemaat  dan  Simpatisan  GKI  Griya  Merpati  Mas,  demi  keamanan  kendaraan  bermotor  dan
       kenyamanan  dalam  bergereja  parkirlah  kendaraan  Bapak/Ibu/Saudara  dengan  teratur  sesuai  tempat  yang  sudah
       disediakan.  Kuncilah (kunci ganda)  dan pastikan kendaraan Bapak/Ibu/Saudara dalam kondisi yang aman sebelum
       Bapak/Ibu/Saudara memasuki Ruang Kebaktian.
       Rekening Pembangunan Gereja
       Seiring dengan pertumbuhan kehidupan berjemaat di GKI Griya Merpati Mas, maka kita pun selalu berusaha untuk
       terus meningkatkan pelayanan dan kenyamanan beribadah untuk seluruh warga Jemaat dan Simpatisan GKI Griya
       Merpati Mas. GKI Griya Merpati Mas yang berusia 20 tahun telah hadir dan melayani umat, begitu juga usia bangunan
       gereja yang semakin tua. Karena itu Majelis Jemaat GKI Griya Merpati Mas mengajak Bapak/Ibu/Saudara bersama-
       sama  saling  bahu-membahu  agar  gereja  terus  melakukan  pembangunan  dan  renovasi.  Kita  percaya  Tuhan
       memberikan berkatnya kepada kita yang memiliki kemauan untuk saling bahu-membahu. Bagi Jemaat dan Simpatisan
       yang ingin berpartisipasi atau memberikan persembahan dapat ditransfer melalui rekening gereja GKI Griya Merpati
       Mas BCA KCP Perum Cibodas No. 7131592314 a/n Sutanto & Albherd Ramadhan Putra.
       Pemberitahuan Penyampaian Persembahan
       Penyampaian persembahan dapat diberikan langsung ke Gereja atau bisa ditransfer melalui rekening gereja GKI
       Griya Merpati Mas Mandiri Kisamaun – Tangerang No. 155-00-0472739-5 a/n Gereja Kristen Indonesia.





         Untuk Kalangan Sendiri                  6.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="7"><![CDATA[Laporan Persembahan Pengadaan Alat Musik Gereja
         No   Keterangan                                    Jumlah      Total Persembahan
         1   Donatur                                       37 Orang             34.200.000
         2   PMK GKI Klasis Banten                                               4.900.000
                                  Minggu, 18 Agustus 2024     2.391.000
                                  Minggu, 8 September 2024    2.837.000
         3   Persembahan Minggu                                                  9.373.000
                                  Minggu, 15 September 2024   2.062.000
                                  Minggu, 22 September 2024   2.083.000
                                 TOTAL PERSEMBAHAN PENGADAAN PIANO ELEKTRIK     48.473.000
                                        PEMBELIAN PIANO ELEKTRIK (CLAVINOVA)    37.200.000
                                                                SALDO           11.273.000
       Kami Majelis Jemaat berterima kasih kepada Jemaat dan Simpatisan GKI Griya Merpati Mas yang sudah memberikan
       persembahan untuk pengadaan alat musik gereja. Tuhan Yesus Memberkati.

       Laporan Konser Syukur HUT GKI Griya Merpati Mas ke 21
       Rekap Pemasukan dan Pengeluaran
        Rincian Pemasukan           Total     Rincian Pengeluaran              Total
        Dana dari gereja           30.430.000   Tim Acara                        4.122.640
        Penjualan Tiket            26.800.000   Tim Bazaar dan Konsumsi          2.179.000
        Penjualan Marchandise      11.235.000   Tim Perlengkapan dan Dekorasi    6.052.000
        Donatur                     2.655.000   Tim Souvenir d, Tiket, Dana     11.833.286
        Persembahan wilayah (Bazaar)   1.250.000   Tim Pubdoc                    2.932.500
        Penjualan Foto                810.000   Tim Mulmed                       5.179.679
                                              Biaya Lain lain                      70.000
                                               Pengembalian dana gereja         30.430.000
        Total Pemasukan           73.180.000   Total Pengeluaran              62.799.105

                                     Surplus   10.380.895
       Kami Majelis Jemaat berterima kasih kepada Jemaat dan Simpatisan GKI Griya Merpati Mas yang sudah memberikan
       dukungan dan partisipasinya dalam acara konser syukur HUT GKI Griya Merpati Mas ke 21. Tuhan Yesus Memberkati.






















         Untuk Kalangan Sendiri                  7.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="8"><![CDATA[DATA KEHADIRAN KEBAKTIAN

           KEBAKTIAN PADANG - MINGGU, 27 Oktober 2024 PUKUL 08.00 WIB
                                                                 HADIR           KOLEKTE
         HARI/TGL    KEGIATAN        PELAYAN FIRMAN
                                                          P    W    Pnt. P   Pnt. W
                                                                 Anggota
        Minggu,                   Pdt. Rumenta S Manurung   115   145   5   6    3.750.000
        27-10-24   Kebaktian Padang   GKI Griya Merpati Mas     Simpatisan
                                                          -     -     -     -
                                                                   Jumlah   271
                                                              Total Persembahan Gereja   3.750.000


       PERSEKUTUAN KOMISI DEWASA
                                                          Hadir
          Hari/tgl        Dilayani oleh                                           Kolekte
                                          Pnt (P)  Pnt (W)   J (P)   J (W)   S (P)   S (W)   Total
        Sabtu,
        26 Oktober 2024   Pnt. Esteman Ndraha   1   -   1   8    -    -     10      70.000

       Total keseluruhan penerimaan persembahan gereja
       (diluar persembahan lain-lain) :  .............................     Rp.3.820.000,-
          Apabila ada persembahan Saudara yang salah cetak atau belum tercetak dimohon dapat menghubungi
               Majelis Jemaat atau ke Sekretariat Gereja. untuk diralat pada Warta Jemaat minggu depan.
                  Terima kasih atas persembahan yang Saudara berikan. Tuhan Yesus memberkati.


































         Untuk Kalangan Sendiri                  8.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="9"><![CDATA[AGENDA KEGIATAN SEPEKAN
         HARI & TGL    JAM       JENIS KEGIATAN            TEMPAT         DILAYANI OLEH
       Senin,           -               -                     -                 -
       04 November 2024
       Selasa,         19.30   Latihan Paduan Suara Gita Kasih  Ruang Kebaktian   Bpk. Marsudi
       05 November 2024
       Rabu,           20.00   Latihan Prokantor & Pemusik   Ruang Kebaktian   Komisi Musik
       06 November 2024
       Kamis,
       07 November 2024   19.30   BPMJ                Ruang Konsistori   Majelis Jemaat
       Jumat,
       08 November 2024   10.00   Perlawatan                  -          Komisi Pelawat
                       16.00   Persekutuan Dewasa     Ruang Kebaktian    Pnt. Sutrisno
       Sabtu,          17.00   Latihan Paduan Suara Anak   Ruang Kebaktian   Bpk. Daru
       09 November 2024

                       18.30   Gladi Resik Kebaktian Minggu   Ruang Kebaktian   Persekutuan
                       07.00   Kebaktian Umum I       Ruang Kebaktian    Pdt. Suhud Setyo W

                       07.00   Kebaktian ASM (Kelas 4 - 8)   Ruang Sekolah Minggu   Guru Sekolah Minggu
       Minggu,         09.00   Kebaktian Umum II      Ruang Kebaktian    Pdt. Suhud Setyo W
       10 November 2024
                       09.00   Kebaktian ASM (Batita - Kelas 3)   Ruang Sekolah Minggu   Guru Sekolah Minggu
                       11.00   Kebaktian Remaja & Pemuda   Ruang Kebaktian   Pdt. Suhud Setyo W

               K EB AKT I AN U MU M – M INGGU ,  1 0  NO VE MB ER  2 0 2 4
          PELAYAN      Kebaktian Umum pk. 07.00 WIB      Kebaktian Umum pk. 09.00 WIB
          FIRMAN           Pdt. Suhud Setyo Wardono          Pdt. Suhud Setyo Wardono
         Asal Gereja            GKI BUARAN                         GKI BUARAN
           Tema             “MENGENALI HASRAT YANG TERSEMBUNYI’’
                      Bacaan I: 1 Raja-raja 17: 8-16   Bacaan II: Ibrani 9: 24-28
           Bacaan
                      Antar Bacaan: Mazmur 146         Injil: Markus 12: 38-44















         Untuk Kalangan Sendiri                  9.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="10"><![CDATA[PENTING!


                          YANG ANDA PERLU KETAHUI !

       1.  INGIN  MENJADI  ANGGOTA  JEMAAT  GKI  GRIYA  MERPATI  MAS
           TANGERANG?
              Mintalah dan bawalah surat Pindah Keanggotaan (Surat Attestasi) dari Gereja
           asal Saudara.

       2.  INGIN PINDAH KE GEREJA LAIN?
              Buatlah surat permohonan kepada Majelis Jemaat untuk Pindah keanggotaan
           (Attestasi Keluar).

       3.  PINDAH RUMAH ATAU ALAMAT BARU?
              Beritahukanlah  kepada  Koordinator  Wilayah  Saudara  atau  langsung  kepada
           Sekretariat Gereja GKI Griya Merpati Mas.

       4.  BERITA KELAHIRAN. MENINGGAL DUNIA. MOHON DUKUNGAN DOA?
              Beritahukanlah kepada pengurus atau datang langsung ke Sekretariat Gereja
           untuk dapat diwartakan.

       5.  INGIN PEMBERKATAN NIKAH DI GEREJA?
           Buatlah  surat  permohonan  3  (tiga)  bulan  sebelum  Pemberkatan  Nikah
           dilaksanakan.  (sebelum  mengajukan  permohonan  akan  diadakan  percakapan
           terlebih dahulu)

       6.  INGIN MENGISI KEBAKTIAN SYUKUR?
              Datanglah ke sekretariat gereja untuk mengisi form yang telah disediakan atau
           dapat juga menghubungi Majelis Jemaat GKI Griya Merpati Mas.

       7.  DEMI KEAMANAN DAN KETERTIBAN KENDARAAN BERMOTOR
              Parkirlah kendaraan Anda dengan teratur dan kuncilah kendaraan Anda sebelum
           Anda memasuki Ruang Kebaktian. Apakah sudah terkunci?

       8.  INGIN MENGISI PUJIAN DALAM KEBAKTIAN?
           Beritahukanlah  kepada  Koordinator  Wilayah  Saudara  atau  langsung  kepada
           Majelis Jemaat Bidang Persekutuan GKI Griya Merpati Mas.

       9.  Jagalah Kebersihan tempat Ibadah Anda.

       10.  Foto copy lagu dan mazmur tidak dibawa pulang. harap dirapihkan dan ditaruh
           ditempat semula. untuk dapat dipakai lagi. Terima kasih.





         Untuk Kalangan Sendiri                  10.                          GKI Griya Merpati Mas]]></page></pages></Search>